點解搬野之後會面青口唇白+頭痛

如題

血液到哂隻手到

你你廢

你打飛機都會頭痛

駁唔到

渣ga

你虧囉

你打飛機d血去隻手度

你打飛機係搬野 ?

屌你得閒做下運動啦
日日做呀